港女嫁上去係ok 不過記得教小朋友學母語就得

母語

無乳

母乳

侮語

無雨

嫁得上去仲同你講母語?

有咩出奇 .

同大陸人一9樣？

嫁上去ok,唔好帶埋成家落黎

侮乳

嫁得上去即係蝗化左
母語咪蝗語囉
唔踏足香港嘅話知佢死
帶晒冚家落嚟就要極力排斥佢地

臭閪